走啦好嗎 不散係口號

不散係口號 唔係真係叫你比狗咬死 比人拉都要不散
每一個人嘅行動力都好重要 比人拉哂受哂傷之後仲搞條鐵咩
既然已經有後續計劃 同埋今日已經成功拖到時間
咁就要避免係不利嘅時間同情況下同狗隻正面沖突

依家散 唔算散 只要你聽日仲會行動 依家叫做戰略性迴避
保存實力先係重點呀

唔好諗啦 全香港人都知道你地盡左力 暫時休息唔可恥

走啦，休息要緊，保留實力